滙豐loop loop loop班人點

繼續入貨？

入貨好時機

息率爆升
又賺

loan loan loan

佢地應該多謝唔派息平倉啦，
而家死得仲慘

loop緊上天台

未繼續loop囉，一日未停牌一日可以loop

ken sir又贏